「聲控撚入」關於聲優，大家點面對呢種情況？好徬徨...

大家有冇試過好鍾意一把聲或者某個角色
然後呢種聲比左某種感覺或者形象你，甚至會腦補呢把聲應該會係個點樣既人
或者你好鍾意某個角色，同時覺得把聲配得好好，聲人合一 好完美

但
結果無意中或者手賤走去search聲優既資料，然後見到相.... 同原本自己想像把聲既形象完全唔同（eg 生得好7，肥婆肥佬，年紀好大etc）甚至幻滅哂.. 到底呢種情況應該點樣面對或者調節？

以我為例，我曾經好鍾意如月千早，有一日手賤去google今井麻美.... 一下子唔知點接受，同自己既感覺落差太大。搞到我以後再聽呢把聲或者望住如月千早個樣，都會諗起今井麻美個樣...

俾對鞋你聞下？

我諗實有人都係咁

下...淑女好可愛喎...
垃圾引戰post

拉

咁無聊既野都有得引戰，你既人生都幾無聊

算 當我冇問過，咁又引戰
第一次黎動漫台，acg毒撚果然唔係我可以踏入既領域，成班癲狗咁小小野就追住人咬
聞到浸除都嫌臭 不了

追聲優自帶濾鏡是常識吧

佢之前幾瘦 不過唔知點解肥咗
佢自己話食藥副作用
不過都唔係好肥啫
細氷眠姫好撚正

聲優咩樣關角色咩事？

聲優本來就唔需要見樣
係而家業界縱壞哂班死宅的胃口

望多幾眼就接受到, 認真

把聲好聽 配到角色有生命唔係棒讀咪得
好少可聲又好聽樣又好睇嘅人

聲優又唔係偶像
雖然新嗰堆有班都變咗偶像風

井上麻理奈
上坂菫
內田真礼
諏訪ななか

打個飛機進入賢者模式

笑jor

自帶濾鏡

中二im@s既都係超級大毒瘤

見得樣仲洗乜做聲優
偶像化係垃圾

鐘意角色 見到pv宣傳圖加cv靚樣滿心期待 最後棒讀 你會仲難面對

吓，今井麻美不知幾可愛，飲醉左會亂錫人(女仔)贊佢就會勁怕羞咁拍台怪叫唔俾人再贊佢落下，幾Q啊

老老實實，呢個明顯就係你唔分清角色同聲優嘅問題。係啊，梗有人好似你咁有呢個煩惱，我以前夠一樣有，但我唔會好似你咁大大聲話XX個樣唔得掂，搞到我J唔到佢配嘅角色。吊啦，唔係fans都嬲啊，指名道姓話人外表，被人吊番轉頭就成個小學雞咁話人排你。你問下你自己，如果有人咁樣話你鐘意嘅
野，你嬲唔嬲啊？你呢啲就叫KY啦。

答翻你條問題啦，等多段時間就接受到架啦，cute呢樣野唔剩指樣架。

迷聲優就是大柒頭

我相反
睇聲優揀動畫睇

樓主應該係小朋友

真牙
有大西嘅地方就有我

邊有可能聲靚樣靚
顏控都要適可而止！

當年睇天降之物再google早見係咩樣咪就係呢個情況之後睇睇下就慣

新生代聲優已經好少會咁 就算同想像有出入都唔會太差

試過

但睇得多就識分開
樓主入毒未深（好似係）

得1個comment 話佢就嬲撚到咁

搵下釘宮

鍾意睇中之人同角色既同步率/同角色既反差,咪鍾意埋追聲優
唔鍾意既咪純睇番動畫算

聽聲就聽聲啦，仲要睇樣

小朋友

首先人地係聲優係用把聲演戲
本尊外貌點關你撚事

第二你知唔知今井麻美為配如月千早付出過幾多
試過發住高燒唱歌
後來發聲有困難
醫生話以後可能唱唔到歌
當時偶像大師策劃都係岩岩起步
今井抵住心理壓力都頂住上去錄音
就係為咗如月呢個角色
如果你有追開如月嘅動畫經歷 你就知佢同今井個經歷有幾似
可以話冇今井麻美就冇如月千早
我都唔鍾意屌人 但今日見到個po我屌硬你老母

控男人咪得囉
望下津田大塚

睇嚟樓主啱啱入acg 坑

X1
但似釣魚po

你都對到你自己個樣咁耐啦 咁小事好快就慣

老實講，第一次睇見面會見到自己中意嘅聲優個樣，當下係有少少失望，但係自己始終好中意佢地把聲，都唔會因為佢地個樣而唔再中意，睇睇下會慣
如果你咁重視外形，一係以後唔好再search佢地d野，或者直接搵偶像聲優算

俾人屌兩句聽唔到自己想要嘅嘢就嬲豬走人 肉酸到

所以 佐倉呢啲才乏聲優紅得起

因為波大同好樣少少

睇樓主開啲post都知係on9仔黎

佐倉果期都未算係聲優偶像化最嚴重啦
佐倉紅得起 我覺得佢真係算好努力囉
利申由佢初出道主役食夢者瑪莉聽到依家

今井麻美 唔係好差姐....

佢專反佐倉
其實有聲優界有好多其他例子可以揀

咪就係
睇完命運石之門 google 佢
我反而覺得驚喜

佢出名佐倉黑

其實聲優業界已經算係好公平
響聲優近幾年偶像化左之後，睇下邊d聲優係樣靚及/或身材正，但拎得一兩套主役之後只能做配角甚至出演不足，就知佢地有無料
得罪講句，好似千大人咁實力真係唔夠，係好在上年JOJO五部拎左個大角，睇番佢同期本渡撈得起就知個差距

其實好正常，而家聲優偶像化，所以有好多樣都唔差
vtuber有好多中之人都唔靚，但睇嗰d好多都接受到。

收皮啦樓主
屌你老母

有樣無實力跟本紅唔起
聲優呢行係靠實力吸粉